列具利尋晚勁能到

巴塞出手未

Vidal勁啲喎 一出就反cup

渣古都入到波

英西德d棄將去晒意, 意有魔法令佢地重生??

二線聯賽
得一兩隊波勁
咪啱D過氣老將同失意球星過去囉

好似話Drinkwater都想去投靠Ranieri